桑德斯：若中共侵台 美軍必定介入！

美國民主黨總統參選人桑德斯（Bernie Sanders）在接受哥倫比亞廣播公司（CBS）節目《60分鐘時事雜誌》（60 Minutes）訪問時，被問及如果他當選總統後中國大陸武力侵犯台灣，會否下令採取軍事行動，桑德斯給予肯定答案，說：「確實會，沒錯。我的意思是，我們必須向世界各國表明，絕不會袖手旁觀讓侵略出現。」他並指出，若他當選總統後美國人和盟友受到威脅，美國就會動武。

另外，桑德斯表示如果當選，會與任何和美國敵對的國家領袖會面，包括朝鮮領袖金正恩，又稱美國總統特朗普先前「沒準備好」就與金正恩見面，暗示這是雙方最後一次「特金會」失敗的原因。

支那從不向美帝低頭，聽日就開打
先頭部隊係口交部

中共既生化武器已經入侵全世界
美軍去左邊?

唔覺得呢啲老好人會夠中共玩

不惜一切同社會主義人士合作，呢個就係左派嘅真正面目。

我唔信，聽日支那就攻城
將台北市變成新北京，咁維尼就可以轉移過去
放棄中國病毒地方

講就好聽

"I mean I think we have got to make it clear to countries around the world that we will not sit by and allow invasions to take place, absolutely."

自己判斷係出兵定出文

台灣選民選啱人

民主真係重要

減少who資金，指出病毒人工合成，叫人反支那。

係一條極右嘅channel黎嘅其實 佢對左派嘅批評就好似大公報批評泛民一樣 唔該唔好太認真
Berner嘅政綱其實對比佢想模仿嘅北歐模式已經係保守好多 而社會主義模式本身都唔係咩貶義詞 未來隨著人對世界生產力嘅貢獻越來越少 將會係必然要行嘅模式 唔進行財富再分配 貧富懸殊只會嚴重到難以接受嘅地步

Bernie 國內外政策都好全面，快d贏唔該！

如果佢都係極右，咁應該都冇乜右派唔係極。
佢哋嘅意見如果有問題，你大可以指出邊個部分係謬誤或者同事實唔相符。唔需要扣帽子或者急住進入ideologue。

收嗲啦屌你，格魯吉亞呢屌你

快啲侵！

快啲打 國軍來了我帶路

人地出左生化武器打緊啦wo? 美軍係邊? 唔好話美軍 美國d左膠仲婦人之仁 比支那人註冊埋隻肺炎藥專利

左仔信唔過。

佢以前撐蘇聯同古巴。

至今都唔肯譴責委內瑞拉嘅馬杜羅係獨裁者。

佢有一大班極左盲毛係反美多過反共。

好多時翻譯嗰個都有自己意思
冇嘅就加落去

算把啦你
唔啱聽就話人極右
人地極右講事實
你極左講情緒
信事實定信情緒？

千萬別幼稚！別懷疑美國捍衛自己核心利益的決心！

左膠就係咁撚樣
道理拗唔過就屈人極右
屈咗人極右=納粹咁就唔使駁都invalidate人論點

Lip service

#民主黨 #my美國

嘅背景啦zzz 佢都唔極右 就無channel係 佢founder係Dennis Prager 當年係右派基本上同而家嘅steve bannon差唔多
就依條片 佢嘅論點係用委內瑞拉一個獨立例子黎說明民主社會主義行唔通 完全忽視左佢本身制度上地緣政治上環球環境各種問題 同美國本身無任何可比性 最簡單嘅counter point就係攞番北歐四國甚至德法做例子 文化價值觀發展程度同美國相似度高好多
一個嚴重依賴石油嘅發展中國家 仲同美國以及石油輸出國組織長期交惡 油價一跌 無論佢行咩制度都一定死

Fox比係傳統嘅右派
佢右過Fox 唔係極右係咩？
如果係講事實我就無咩所謂

咁岩有條debunk片你可以睇埋睇下邊邊有道理d嘅

sor, 都唔算係長期交惡嘅, 係近年啫, 收番

利申 條debunk片係極左人整 後面講到socialism vs capitalism嘅位 我就覺得兩邊都係on9 不過前面邊個係講緊事實我就覺得好明顯

北歐同美國可以比較，但北歐嘅成功唔係因為社會主義政策。

支那學者： 大打大贏 、中打中贏、 小打小贏

Social Democracy ≠ Democratic Socialism

左膠唔好再偷換概念
你要社會主義就躝返大陸

西方民主國家唔會比共產政權，入侵民主國家

畀侵侵搞到左膠都要口頭勇武

I am once again asking for your financial support.

Sanders
同Corbyn一撚樣

支共郁手,請立即炸鳩港共

我唔評論你再用PragerU嘅觀點去做論述嘅問題啦 有大把非極右觀點嘅片去分析北歐模式你唔去睇 係要睇PragerU我都無咩好講
但係我無講過北歐嘅成功係因為社會主義 我係話委內瑞拉嘅失敗唔可以歸咎於社會主義政治 北驗係證明社會主義政府都行得通 成功原因唔係討論重點 起碼無令北歐變為失敗 而北歐對美國嘅參考性遠高於委內瑞拉
北歐模式主要都係做番財富再分配 尤其著重免費教育同醫療(Berner政綱主要嘅項目都係依d) 依樣野我強調係全世界政府都會做 做得多同少嘅分別 隨著人對社會生產力嘅貢獻越來越少 唔做好分配就只會做成嚴重社會不公貧富懸殊 但唔代表努力嘅人無reward 不論係獨立個體定企業都照享受緊財富自由

我驚美軍都唔洗出

所以呢？你咁樣分析北歐模式係冇錯，因為大部份國家都會做財富重新分配。
只係做財富分配嘅程度，私人企業嘅自由度足以影響佢係咪社會主義。
佢係咪社會主義又會影響Crazy Bernie嘅支持度。

我嘅判斷：北歐依家已經唔係社會主義，而且向住減稅、減福利嘅資本主義制度改變。

吊 on9 你判斷還你判斷 事實還事實 北歐4國近廿年無減過福利 稅隨著經濟唔同有必然嘅調整
咩係社會主義制度係d人定義啫
北歐模式係被廣泛定義為民主社會主義 但佢唔係共產 所有人都依然有佢自己嘅財富自由 基本上你判斷為資本主義但有一定財富再分配成份一樣得
Berner佢效法嘅正正係北歐模式 而且政綱遠比北歐溫和 主要係完善番obamacare同大專教育免費 北歐唔算社會主義咁Berner連社會主義嘅邊都扯唔上 講完

依家個問題係北歐嘅生活水平好嘅原因係唔係重稅同高福利政策，同埋背後嗰套政府照顧人民嘅mindset。如果係，你先可以為Bernie護航。

無論係美帝或香港 民主黨都係信唔過既

終國共慘黨 武肺軍 雖輭必豬

PragerU 係個Zionist channel黎 目的係建立一個Zion World

你認為，「未來隨著人對世界生產力嘅貢獻越來越少」，社會主義「將會係必然要行嘅模式」。
點解會得出呢個睇法？
呢個睇法相當陳舊，同馬克思當年認為，資本主義會收皮，社會主義以至共產主義會取代係同出一轍。
但只集中睇生產力、階級，去推論結果，會忽略咗好多嘢。

左膠底，民主黨精英主意，玩全球化。 克林頓放生64兇手，奧巴馬漠視中共坐大。
民主黨底太花，信唔過

本來打左好大篇野 但發現又長又難明 都係睇片算

當年馬克思嘅考慮杞人憂天 唔代表去到而家就係杞人憂天
正如Joseph Fourie19世紀果陣考慮全球暖化 個個都吊佢on9 杞人憂天 唔代表去到而家考慮全球暖化係on9係杞人憂天
馬克思只係一個社會學家 佢嘅思想唔完整係好正常 事實上佢都帶比人類好大貢獻 佢係今時今日勞工權益最大嘅推手 實實在在咁解決左好多當時社會嘅問題 你就算睇佢最激進嘅共產黨宣言 佢所推動嘅quote"累進所得稅、廢除繼承法和財產私有制、廢除童工、免費的大眾教育、通訊業和交通運輸業的國有化、透過建立國家銀行的方式將金融信用集中化和擴大公有制" 除左財產私有同繼承化外 有唔少都已經被廣泛採立